## Запуск

```bash
docker build -t chat .
docker run --rm -p 1234:8080 chat
```

http://localhost:1234

## Оставшиеся работы

- Отображение ошибки на клиенте при разрыве соединения
- Уменьшить связанность между пакетами
- Добавить тесты
- Проверить на гонки
- Конкурентный доступ к Hub.clients из нескольких горутин. Возможны гонки
- Более информативный лог на сервере

